樣子普通，心地好性格好

樣子普通，心地好性格好既我，冇女
好心你班女唔好成尻日話咩普通正常樣，心地性格好對我好就夠
連相處既機會都唔俾，你點會肯去睇我內心
靚仔既，緊係想對耐d，做少少野都話性格好
普通樣正常樣，懶得理你性格

我講緊我經歷，不能一概而論